連登根本就係一個九流垃圾既地方

每次上到黎,

成個討論區既post除左 炒股, 炒樓, 賭錢, 賭波, 賭馬 之外,

就得返一堆mk同毒撚既 叫春, 發情, 咸相, 咸片 post,

再加上日撚日個撚個都用埋哂d 乜撚野吾系甘牙既仆街5p字同垃圾emoji

事實證明呢度本就係一個集合九流垃圾既地方

不服來辯

利申: 我係po 過垃圾post呀屌你老母, 起我底正仆街on99

屌你老母

咁你想做啲咩?

最後果句霸氣盡撚失

炒股關你撚事 冇本錢就收皮啦

開咁多av post 扮乜撚野呀傻鳩

仲有叫雞post

十卜ching

祝你早日破產呀撚樣

死返5p

良心發現唔得咩

原來寫少左堆雞蟲

走啦 我唔想搞大佢

Ching講得好

樓主係咪自己叫雞奶咗野 ?

利申: 我係po 過垃圾post呀屌你老母, 起我底正仆街on99

戴穩個頭盔先

On9邊個討論區唔係開呢d post呀

本是同根生
相煎何太急

如果唔利申總會有一兩個on9仔cap我profile

然後po上黎講句乜撚野 假膠此po已完 之類既廢話

只係覺得呢度太多cheap人

😂

屌你老母啦

最撚on9係開個post出黎，主題就係討論呢樣個樣
一入到去屌你老母九全部人都九唔撚答八，原來又係波台狗

香港獨立失敗主因-波台狗
樓主開post原因-波台狗
你媾唔到女原因-波台狗

波台狗太垃圾 之前班老屎忽就高質 依家

九唔撚答八

U2

除咗波台狗而家連登好多人把口都勁賤但講嘢又無point
以前舊登都唔會咁

知唔知九唔答八點解呀

有冇諗過其實宜家啲人都只係呢個level

討論緊連登變九流 你都拉埋波台落水啦 但你睇下邊個台啲post先最垃圾啦 乜都拉波台落水

香港就係咁架啦 一直講多元發展 有好有唔好 藝術之都都會有流氓 何況香港係金融為主 你要話連登九流 不如話香港係三教九流地方

而家我拉波台落水咩
有冇睇清楚呢個post講緊咩呀

冇人唔比你討論買波
但係個主題懶係討論一啲社會話題，點知入面全部都唔係講緊個主題而係講緊波，仲要開係吹水台喎

咁交配台個啲又點計🤔🤔

仲要好多工程狗it狗
全部圍爐講人工邊間好做
都冇人識技術

agger

我冇見過佢地開不符合主題嘅post，我眼見人地主題都寫左係講緊感情上嘅事
而唔係例如主題係今日凍左起唔到身etc. 之後入面講波

咁又點

呢位ching睇黎好想似香討咁定壇規同版主del唔關事既cm

連登頭半年都叫有野討論到.
依家變左個大型whatsapp谷咁,傾既內容同whatsapp谷內容差無幾.
9up串人多過討論咁,最後就變左個垃圾post.但認真高汁討論都有少部份.

最撚on99既係個堆柒頭成撚日開po 用埋哂堆乜鳩野 多圖冇圖少圖

但每個post開入去十個有九個都係伏黎既我真係屌佢老母

日日見住呢堆撚人開埋堆垃圾post 佢地真係on9當有趣

其實佢地個個都做緊量地

污合之眾既水平

無論你的結論如果，呢盞登都唔會為你而熄。